Ette tulli walla wanemba asemik Johann Wasser ja pand ette et Kihelkonna kohtu käsu pääle saagu wastsest see Peeter Nemwalziga tettu leping seletedus saama, mis kõrd walla wanemba Lepasoni aigu  oli tettu.
Peeter Nemwalz tuli ette ja ütles mis selle asja üle nii paljo kõnelda mina jätta selle nii olgu teil oma raha nink minul oma hoone.
Otsus sellega oliwa kõik rahul  asi sai lõpetedus.
